6.15 行動po 幫手推

#15Jun 今日6月15日 (一) 日程
今天是梁凌杰先生逝世一年 , 希望大家都能穿著黑衫及戴上白絲帶悼念🕯
1⃣全日 SUCK活動 - 監察及舉報藍店
2⃣全日 梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日

3️⃣ 13:20 荃灣和你lunch

4⃣ 18:00 金鐘梁凌杰先生離世一年悼念會

5⃣ 19:00 天水圍毋忘義士遺志 銀座悼念活動

6⃣ 19:00 屯門悼念梁凌杰烈士

7️⃣ 22:00 十點鳩嗌恢復 ! 窗邊要人 !
———————————————
🏛由於被捕人士上庭人數很多及字數有限 , 有關上庭聲援請留意👉被捕人士關注組👈
———————————————

推

Push